{"_id": "0602-229", "pgId": "0602", "numCols": 3, "numDataRows": 172, "pgTitle": "List of colonial and departmental heads of R\u00e9union", "tableCaption": "", "numNumericCols": 0, "headers": [{"text": "Term", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Incumbent", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Notes", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "\u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/R\u00e9union"]}, {"text": "\u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/R\u00e9union"]}, {"text": "\u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/R\u00e9union"]}], [{"text": "December 1649 to 5 August 1665", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "No central administration", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 August 1665 to 8 May 1671", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00c9tienne Regnault", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/\u00c9tienne_Regnault"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 May 1671 to 22 November 1674", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacques de La Heure dit La Hure", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 November 1674 to 1 December 1674", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacob de la Haye", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}], [{"text": "1 December 1674 to 17 June 1678", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henry Esse d'Orgeret", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "18 June 1678 to January 1680", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Germain de Fleurimont Moulinier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "January 1680 to 30 November 1686", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "F. Bernardin de Quimper", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 December 1686 to 9 December 1689", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Drouillard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 December 1689 to 26 November 1690", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henry Habert de Vauboulon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 March 1691 to 29 April 1694", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michel Fir\u00e9lin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1694", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Lemayeur", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Directory of Saint Paul", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Directory of Saint Paul", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Athanase Touchard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Caron", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ren\u00e9 Hoarau", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Mussard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Mussard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "May 1694 to 2 July 1696", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Antoine Payet", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 August 1696 to 6 June 1698", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Bastide", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "21 October 1699 to 13 May 1701", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacques de La Cour de La Saulais", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "12 June 1701 to 5 March 1709", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste de Villers", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "7 March 1709 to 24 March 1710", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Michel Des Bordes, sieur de Charanville", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 April 1710 to 14 November 1715", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Antoine Parat de Chaillenest", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 December 1715 to 14 February 1718", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri de Justamond", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 September 1718 to 22 August 1723", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Beauvollier de Courchant", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Joseph_Beauvollier_de_Courchant"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "23 August 1723 to 1 December 1725", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Antoine Labb\u00e9 dit Desforges-Boucher", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 December 1725 to 28 May 1727", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "H\u00e9lie Dior\u00e9 de P\u00e9rigny", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "21 July 1727 to 11 July 1735", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Beno\u00eet Dumas", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Beno\u00eet_Dumas"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "12 July 1735 to 1 October 1735", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Bertrand Fran\u00e7ois Mah\u00e9, comte de La Bourdonnais", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Bertrand-Fran\u00e7ois_Mah\u00e9_de_La_Bourdonnais"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}], [{"text": "2 October 1735 to 30 September 1739", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles L'Emery Dumont", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 November 1739 to 12 December 1743", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre-Andr\u00e9 d'H\u00e9guerty", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre-Andr\u00e9_d'H\u00e9guerty"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "13 December 1743 to 8 May 1745", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Didier de Saint-Martin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 May 1745 to 31 October 1745", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Az\u00e9ma", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Baptiste_Az\u00e9ma"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 November 1745 to 18 December 1745", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Didier de Saint-Martin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}, {"text": "French East India Company", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_East_India_Company"]}], [{"text": "29 December 1745 to 28 March 1747", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "G\u00e9rard Gaspard de Ballade", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "14 April 1747 to 11 November 1748", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Didier de Saint-Martin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "3rd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 November 1748 to 17 March 1749", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "G\u00e9rard Gaspard de Ballade", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "24 May 1749 to 23 August 1749", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Antoine Marie Desforges-Boucher", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 September 1749 to 16 October 1750", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Br\u00e9nier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 October 1750 to 14 December 1752", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Charles Bouvet de Lozier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Baptiste_Charles_Bouvet_de_Lozier"]}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "14 December 1752 to 14 January 1756", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Br\u00e9nier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "12 July 1757 to 15 October 1757", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Antoine Marie Desforges-Boucher", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 October 1757 to 6 September 1763", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Charles Bouvet de Lozier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Baptiste_Charles_Bouvet_de_Lozier"]}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "7 September 1763 to 14 October 1763", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Sentuary", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean_Sentuary"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 November 1763 to 1764", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Jacques Bertin d'Avesnes", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French crown colony", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French crown colony", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French crown colony", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1764 to 30 March 1767", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Jacques Bertin d'Avesnes", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "31 March 1767 to 4 November 1767", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martin Adrien Bellier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 November 1767 to 4 October 1773", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guillaume L\u00e9onard de Bellecombe", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Guillaume_de_Bellecombe"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 December 1773 to 15 October 1776", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Guillaume Steinauer", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "26 October 1776 to 30 April 1779", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois de Souillac", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fran\u00e7ois_de_Souillac"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "25 May 1779 to 22 August 1781", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Murinay, comte de Saint-Maurice", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "25 August 1781 to 21 April 1785", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Andr\u00e9 Joseph Fran\u00e7ois Chalvet, baron de Souville", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 May 1785 to 15 February 1788", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Claude \u00c9lie Dior\u00e9 de P\u00e9rigny", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "21 February 1788 to 15 August 1790", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "David Charpentier de Cossigny", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/David_Charpentier_de_Cossigny"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "8 September 1790 to 18 October 1792", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dominique Prosper de Chermont", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dominique_Prosper_de_Chermont"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 October 1792 to 19 March 1793", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Vigoureux du Plessis", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "\u00cele Bourbon renamed \u00cele de la R\u00e9union (sometimes called R\u00e9union des Patriotes)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bourbon renamed \u00cele de la R\u00e9union (sometimes called R\u00e9union des Patriotes)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bourbon renamed \u00cele de la R\u00e9union (sometimes called R\u00e9union des Patriotes)", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 March 1793 to 11 April 1794", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Baptiste Vigoureux du Plessis", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "12 April 1794 to 1 November 1795", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Alexandre Roubaud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 November 1795 to 3 February 1803", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Philippe Antoine Jacob de Cordemoy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Part of the French colony of Indes-Orientales", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Part of the French colony of Indes-Orientales", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Part of the French colony of Indes-Orientales", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "3 February 1803 to 7 October 1803", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Philippe Antoine Jacob de Cordemoy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "10 November 1803 to 31 December 1805", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Louis Magallon, comte de la Morli\u00e8re", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "9 January 1806 to 15 August 1806", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Nicolas Ernault de Regnac des Brulys", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nicolas_Ernault_des_Bruslys"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "\u00cele de la R\u00e9union renamed \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele de la R\u00e9union renamed \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele de la R\u00e9union renamed \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 August 1806 to 25 September 1809", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Nicolas Ernault de Regnac des Brulys", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nicolas_Ernault_des_Bruslys"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "9 October 1809 to 8 July 1810", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Chrysost\u00f4me Bruneteau de Sainte-Suzanne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Chrysost\u00f4me_Bruneteau_de_Sainte-Suzanne"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Occupation of \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Invasion_of_\u00cele_Bonaparte"]}, {"text": "Occupation of \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Invasion_of_\u00cele_Bonaparte"]}, {"text": "Occupation of \u00cele Bonaparte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Invasion_of_\u00cele_Bonaparte"]}], [{"text": "9 July 1810 to 7 August 1810", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Townsend Farquhar", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Townsend_Farquhar"]}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "\u00cele Bonaparte renamed \u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bonaparte renamed \u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bonaparte renamed \u00cele Bourbon", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "7 August 1810 to 20 December 1810", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Townsend Farquhar", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Townsend_Farquhar"]}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "20 December 1810 to 26 April 1811", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henry Sheehy Keating", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henry_Sheehy_Keating"]}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "26 April 1811 to 10 July 1811", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Townsend Farquhar", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Townsend_Farquhar"]}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "10 July 1811 to 5 April 1815", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henry Sheehy Keating", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henry_Sheehy_Keating"]}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French Suzerainty", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 April 1815 to 30 June 1817", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Athanase Hyacinthe Bouvet de Lozier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 July 1817 to 9 September 1818", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hilaire Urbain Lafitte de Courteil", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "13 September 1818 to 14 February 1821", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Bernard de Milius", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 February 1821 to 14 October 1826", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Henri de Saulces de Freycinet", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "20 October 1826 to 4 July 1830", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Achille Guy Marie de Penfentenio, comte de Cheffontaines", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 July 1830 to 7 November 1832", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00c9tienne-Henri Mengin du Valdailly", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "8 November 1832 to 4 May 1838", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacques Philippe Cuvillier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 May 1838 to 14 October 1841", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Anne Chr\u00e9tien Louis de Hell", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Anne_Chr\u00e9tien_Louis_de_Hell"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 October 1841 to 4 June 1846", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Louis Joseph Bazoche", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 June 1846 to 6 September 1848", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Emmanuel Fran\u00e7ois Joseph Graeb", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "\u00cele Bourbon renamed R\u00e9union", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bourbon renamed R\u00e9union", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00cele Bourbon renamed R\u00e9union", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 September 1848 to 13 October 1848", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Emmanuel Fran\u00e7ois Joseph Graeb", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "13 October 1848 to 7 March 1850", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Napol\u00e9on Sarda-Garriga", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "9 March 1850 to 14 February 1851", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marie-Bon-\u00c9z\u00e9chial Barolet de Puligny", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 February 1851 to 8 August 1852", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Isaac Pierre Hilaire Doret", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "8 August 1852 to 8 January 1858", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Henri Hubert Delisle", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 January 1858 to 27 March 1858", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Lef\u00e8vre", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Lef\u00e8vre"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "28 March 1858 to 19 September 1864", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rodolphe Augustin, baron Darricau", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 January 1865 to 23 September 1869", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marie Jules Dupr\u00e9", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "27 September 1869 to 18 September 1875", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Hippolyte de Lormel", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 November 1875 to 29 April 1879", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Aristide Faron", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Aristide_Faron"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 May 1879 to 23 March 1886", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre \u00c9tienne Cuinier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "23 March 1886 to 11 October 1886", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Baptiste Antoine Lougnon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 October 1886 to 16 December 1887", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00c9tienne Antoine Guillaume Richaud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 December 1887 to 21 August 1888", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Baptiste Antoine Lougnon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 August 1888 to 10 July 1893", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Evenor \u00c9douard Man\u00e8s", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 July 1893 to 21 June 1895", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Eloi Danel", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 June 1895 to 12 August 1895", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Charles Roberdeau", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "13 August 1895 to 19 May 1896", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Benedict Jacob de Cordemoy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 May 1896 to 30 October 1900", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Laurent Marie \u00c9mile Beauchamp", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "30 October 1900 to 19 February 1901", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Albert Madre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 February 1901 to 29 July 1905", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Samary", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 July 1905 to 30 August 1906", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fernand Theron", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "30 August 1906 to 7 November 1906", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marius Verignon", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "8 November 1906 to 27 December 1907", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Adrien Jules Jean Bonhoure", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Adrien_Jules_Jean_Bonhoure"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 January 1908 to 19 March 1908", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Cor", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 March 1908 to 18 January 1910", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Camille Lucien Xavier Guy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "18 January 1910 to 17 September 1910", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Philippe \u00c9mile Jullien", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "18 September 1910 to 28 July 1912", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fran\u00e7ois Pierre Rodier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fran\u00e7ois_Pierre_Rodier"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "30 August 1912 to 22 November 1913", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hubert Auguste Garbit", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "23 November 1913 to 1 June 1919", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Louis Alfred Duprat", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Louis_Alfred_Duprat"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 June 1919 to 26 July 1920", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Victor Jean Brochard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "27 July 1920 to 5 September 1922", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fr\u00e9d\u00e9ric Est\u00e8be", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "6 September 1922 to 21 August 1923", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Cleret de Langavant", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 August 1923 to 2 October 1924", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Maurice Pierre Lapalud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "31 March 1925 to 28 November 1932", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jules Vincent Repiquet", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 November 1932 to 13 June 1934", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Fabre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "14 June 1934 to 29 May 1936", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alphonse Paul Albert Choteau", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 May 1936 to 16 August 1936", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Victor Allard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "17 August 1936 to 27 October 1938", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "L\u00e9on Hippolyte Truitard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "28 October 1938 to 29 December 1939", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Joseph Urbain Court", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "30 December 1939 to 1 December 1942", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre \u00c9mile Aubert", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Aubert"]}, {"text": "liberation of R\u00e9union", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Battle_of_R\u00e9union"]}], [{"text": "1 December 1942 to 19 March 1946", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Charles Andr\u00e9 Capagorry", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French overseas d\u00e9partement", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French overseas d\u00e9partement", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French overseas d\u00e9partement", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "19 March 1946 to 17 July 1947", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Charles Andr\u00e9 Capagorry", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 August 1947 to 1 June 1950", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Demange", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Demange"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 June 1950 to 4 July 1952", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Luc B\u00e9choff", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 July 1952 to 14 May 1956", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Philip", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "12 June 1956 to 1 March 1963", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Fran\u00e7ois Pierre Perreau-Pradier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 March 1963 to 1 September 1966", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alfred Diefenbacher", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 September 1966 to 22 October 1969", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Vaudeville", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 October 1969 to 21 August 1972", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Cousseran", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "28 August 1972 to 14 April 1975", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Claude Edmond Vieillescazes", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "14 April 1975 to 12 May 1977", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Lamy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 May 1977 to 22 May 1980", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Bernard Landouzy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 May 1980 to 1 August 1981", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacques Seval", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1 August 1981 to 10 May 1982", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michel Francis Levallois", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "10 May 1982 to 15 March 1984", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michel Francis Levallois", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "26 March 1984 to 9 April 1986", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michel Blangy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "9 April 1986 to 25 April 1986", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Marc Rebi\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Marc_Rebi\u00e8re"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "25 April 1986 to 24 February 1988", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Anciaux", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "24 February 1988 to 11 September 1989", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Anciaux", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "11 September 1989 to 18 July 1991", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Daniel Constantin", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Constantin_(administrator)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "18 July 1991 to December 1992", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jacques Dewatre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 December 1992 to 2 January 1995", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hubert Fournier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hubert_Fournier"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "9 January 1995 to 27 November 1995", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre Steinmetz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Steinmetz"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "27 November 1995 to 29 November 1995", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Yves Dassonville", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Yves_Dassonville"]}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "29 November 1995 to 15 July 1998", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Pommies", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "15 July 1998 to 5 August 1998", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Yves Dassonville", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Yves_Dassonville"]}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "5 August 1998 to 2 July 2001", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Daubigny", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "2 July 2001 to 31 July 2001", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Vincent Bouvier", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "31 July 2001 to 28 March 2003", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gonthier Friederici", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "French overseas region", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French overseas region", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French overseas region", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "28 March 2003 to 13 August 2004", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gonthier Friederici", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "13 August 2004 to 16 August 2004", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Franck-Olivier Lachaud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "1st time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 August 2004 to 4 June 2005", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dominique Vian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dominique_Vian"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "4 June 2005 to 16 July 2005", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Franck-Olivier Lachaud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "2nd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "16 July 2005 to 22 August 2006", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Laurent Cayrel", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "22 August 2006 to 28 August 2006", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Franck-Olivier Lachaud", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "3rd time", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "28 August 2006 to 20 January 2010", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pierre-Henry Maccioni", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre-Henry_Maccioni"]}, {"text": "Val-d'Oise", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Val-d'Oise"]}], [{"text": "28 August 2006 to present", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michel Lalande", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sa\u00f4ne-et-Loire"]}]]}