{"_id": "0146-64", "pgId": "0146", "numCols": 6, "numDataRows": 60, "pgTitle": "Are You Smarter Than a 5th Grader?", "tableCaption": "", "numNumericCols": 0, "headers": [{"text": "Country", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Name", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Host", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Channel", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Air Date", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Language", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "Argentina", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Argentina"]}, {"text": "\u00bfSab\u00e9s m\u00e1s que un chico de 5to grado?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Andrea Frigerio", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andrea_Frigerio"]}, {"text": "Am\u00e9rica (Channel 2)", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Am\u00e9rica_TV"]}, {"text": "July 9, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Spanish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spanish_language"]}], [{"text": "Australia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Australia"]}, {"text": "Are You Smarter Than a 5th Grader?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rove McManus", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rove_McManus"]}, {"text": "Network Ten", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Network_Ten"]}, {"text": "26 September 2007 \u2013 30 October 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "Austria", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Austria"]}, {"text": "Dreizehn", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Christian Clerici", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "ORF_eins", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/ORF_eins"]}, {"text": "September 27, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "German", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/German_language"]}], [{"text": "Belgium", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Belgium"]}, {"text": "Slimmer Dan Een Kind Van 10?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Goedele Liekens", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "VIER", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/VIER"]}, {"text": "September 6, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dutch", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dutch_language"]}], [{"text": "Belgium", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Belgium"]}, {"text": "\u00cates-vous plus malin qu'un enfant de primaire ?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alain Simons", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "RTL-TVI", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "September 6, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_language"]}], [{"text": "Brazil", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Brazil"]}, {"text": "Voc\u00ea \u00e9 Mais Esperto Que um Aluno da Quinta S\u00e9rie?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Silvio Santos", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Silvio_Santos"]}, {"text": "SBT", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sistema_Brasileiro_de_Televis\u00e3o"]}, {"text": "September 23, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Portuguese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Portuguese_language"]}], [{"text": "Bulgaria", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Bulgaria"]}, {"text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435 \u0432\u0441\u044f\u043a\u043e \u0445\u043b\u0430\u043f\u0435! Tova go znaye vsyako khlape!", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dimitar & Deo", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "bTV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/BTV_(Bulgaria)"]}, {"text": "September 15, 2007 (canceled on February 20, 2009)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Bulgarian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Bulgarian_language"]}], [{"text": "Canada", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Canada"]}, {"text": "Are You Smarter Than a Canadian 5th Grader?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Colin Mochrie", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Colin_Mochrie"]}, {"text": "Global", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Global_Television_Network"]}, {"text": "October 25, 2007 \u2013 November 22, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "Canada", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Canada"]}, {"text": "La classe de 5 e ", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/La_classe_de_5e"]}, {"text": "Charles Lafortune", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Lafortune"]}, {"text": "TVA", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TVA_(Canada)"]}, {"text": "February 5, 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_language"]}], [{"text": "Cambodia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cambodia"]}, {"text": "\u178f\u17be\u17a2\u17d2\u1793\u1780\u1786\u17d2\u179b\u17b6\u178f\u1787\u17b6\u1784\u1780\u17d2\u1798\u17c1\u1784\u1790\u17d2\u1793\u17b6\u1780\u17cb\u1791\u17b8\u17e5\u17ac\u1791\u17c1? (Are You Smarter Than a 5th Grader?)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u178a\u17bd\u1784 \u179f\u17bb\u1781\u1782\u17b6 (Doung Sokhea)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "CTN", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cambodian_Television_Network"]}, {"text": "September 14, 2012", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Khmer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Khmer_language"]}], [{"text": "Chile", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Chile"]}, {"text": "\u00bfSabes m\u00e1s que un ni\u00f1o de 5\u00ba b\u00e1sico?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1uela", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "MEGA", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mega_(Chilean_television_channel)"]}, {"text": "April 2, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Spanish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spanish_language"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u4e94\u5e74\u7ea7\u6551\u52a9\u961f W\u016d ni\u00e1n j\u00ed ji\u00f9 zh\u00f9 du\u00ec ", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Are_You_Smarter_Than_a_5th_Grader%3F_(China)"]}, {"text": "Wang Han", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "HNETV", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "May 1, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u5e78\u8fd052 \u5e78\u8fd0\u8bfe\u5802 X\u00ecng y\u00f9n 52 x\u00ecng y\u00f9n k\u00e8 t\u00e1ng ", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Lucky_52"]}, {"text": "Li Yong", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Li_Yong_(television_host)"]}, {"text": "CCTV-2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/CCTV-2"]}, {"text": "June 1, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u8c01\u6bd4\u8c01\u806a\u660e Sh\u00e9i b\u012d sh\u00e9i c\u014dng ming ", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Are_You_Smarter_Than_a_5th_Grader%3F_(China)"]}, {"text": "Liu Ming-ming", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "SZTV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Shenzhen_Media_Group"]}, {"text": "June 1, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u4f60\u80fd\u6bd5\u4e1a\u5417? N\u012d n\u00e9ng b\u00ec y\u00e8 ma? ", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Duan Lei", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Tianjin_Television_And_Radio_Station", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Tianjin_Television_And_Radio_Station"]}, {"text": "June 2, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u4e0d\u8003\u4e0d\u77e5\u9053 B\u00f9 k\u01ceo b\u00f9 zh\u012b d\u00e0o ", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Xu Rui", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "SXTVS", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "June 30, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "China", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/China"]}, {"text": "\u4e94\u5e74\u7ea7\u63d2\u73ed\u751f W\u01d4 ni\u00e1n j\u00ed ch\u0101 b\u0101n sh\u0113ng ", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Are_You_Smarter_Than_a_5th_Grader%3F_(China)"]}, {"text": "He Hao-peng", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guangdong TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Guangdong_Television"]}, {"text": "August 10, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Cantonese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cantonese"]}], [{"text": "Colombia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Colombia"]}, {"text": "\u00bfSabes m\u00e1s que un ni\u00f1o de primaria?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jose Gabriel Ortiz", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Caracol TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Caracol_Televisi\u00f3n"]}, {"text": "February 20, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Spanish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spanish_language"]}], [{"text": "Czech Republic", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Czech_Republic"]}, {"text": "Jsi chyt\u0159ej\u0161\u00ed ne\u017e p\u00e1\u0165\u00e1k?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michal Such\u00e1nek & Richard Genzer", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV Nova", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV_Nova_(Czech_Republic)"]}, {"text": "2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Czech", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Czech_language"]}], [{"text": "Denmark", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Denmark"]}, {"text": "Er Du Klogere End En 10-\u00c5rig?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jan Gintberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jan_Gintberg"]}, {"text": "TV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV_3_(Denmark)"]}, {"text": "September 22, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Danish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Danish_language"]}], [{"text": "Estonia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Estonia"]}, {"text": "Targem kui 5B", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Indrek Tarand", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Indrek_Tarand"]}, {"text": "TV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV3_(Estonia)"]}, {"text": "September 13, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Estonian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Estonian_language"]}], [{"text": "Finland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Finland"]}, {"text": "Fiksumpi kuin koululainen", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Nicke Lignell", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nicke_Lignell"]}, {"text": "MTV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/MTV3"]}, {"text": "November 6, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Finnish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Finnish_language"]}], [{"text": "France", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/France"]}, {"text": "\u00cates-vous plus fort qu\u2019un \u00e9l\u00e8ve de 10 ans ?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Magdane", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "M6", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/M6_(TV_channel)"]}, {"text": "September 3, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "French", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/French_language"]}], [{"text": "Germany", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Germany"]}, {"text": "Das wei\u00df doch jedes Kind!", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Cordula Stratmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cordula_Stratmann"]}, {"text": "Sat.1", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sat.1"]}, {"text": "July 6, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "German", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/German_language"]}], [{"text": "Greece", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Greece"]}, {"text": "\u0395\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03ad\u03be\u03c5\u03c0\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03ba\u03ac\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf E\u00edsai pio \u00e9xypnos ap\u00f3 \u00e9na dek\u00e1chrono", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sophia Aliberti", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sophia_Aliberti"]}, {"text": "ANT1", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/ANT1"]}, {"text": "January 19, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Greek", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Greek_language"]}], [{"text": "Hong Kong", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hong_Kong"]}, {"text": "\u4fc2\u54aa\u5c0f\u5152\u79d1 Hai Mai Siu Yi Fo ", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Leo Ku", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Leo_Ku"]}, {"text": "TVB", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TVB"]}, {"text": "October 25, 2008 \u2013 November 16, 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Cantonese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cantonese"]}], [{"text": "Hungary", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hungary"]}, {"text": "Okosabb vagy mint egy 5-es?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Attila Till", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV2_(Hungary)"]}, {"text": "August 24, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hungarian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hungarian_language"]}], [{"text": "Iceland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Iceland"]}, {"text": "Ertu skarpari en sk\u00f3lakrakki?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gunnar Hansson", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Skj\u00e1r 1", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Skj\u00e1rEinn"]}, {"text": "October 21, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Icelandic", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Icelandic_language"]}], [{"text": "India", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/India"]}, {"text": "Kya Aap Paanchvi Pass Se Tez Hain?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Shahrukh Khan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Shah_Rukh_Khan"]}, {"text": "STAR Plus", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Star_Plus"]}, {"text": "April 25, 2008 \u2013 July 27, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hindi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hindi"]}], [{"text": "Indonesia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Indonesia"]}, {"text": "Are You Smarter Than a 5th Grader? Indonesia Are You Smarter Than a 5th Grader? Kota Langsa", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Indy Barends", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Indy_Barends"]}, {"text": "Global TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Global_TV_(Indonesia)"]}, {"text": "April 4, 2009 - 2010 2013 - present", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Indonesian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Indonesian_language"]}], [{"text": "Israel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Israel"]}, {"text": "?'\u05d4\u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d7\u05db\u05dd \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05de\u05ea\u05dc\u05de\u05d9\u05d3 \u05db\u05d9\u05ea\u05d4 \u05d5 Ha'im ata hakham metalmid kitah vav?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Eyal Kitzis", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Eyal_Kitzis"]}, {"text": "Channel 2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Channel_2_(Israel)"]}, {"text": "July 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hebrew", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hebrew_language"]}], [{"text": "Italy", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Italy"]}, {"text": "Sei pi\u00f9 bravo di un ragazzino di 5\u00aa?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Massimiliano Ossini", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sky Uno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sky_Italia"]}, {"text": "October 6, 2008 - 2011", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Italian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Italian_language"]}], [{"text": "Japan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Japan"]}, {"text": "\u30af\u30a4\u30ba \u3042\u306a\u305f\u306f\u5c0f\u5b665\u5e74\u751f\u3088\u308a\u8ce2\u3044\u306e? Kuizu anata wa shogaku 5-nensei yori kashikoi no?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Takashi Suzuki", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "NTV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nippon_TV"]}, {"text": "April 24, 2011", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Japanese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Japanese_language"]}], [{"text": "Latvia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Latvia"]}, {"text": "Vai tu esi gudr\u0101ks par piektklasnieku?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "M\u0101ris Olte", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV3_Latvia"]}, {"text": "September 8, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Latvian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Latvian_language"]}], [{"text": "Lithuania", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Lithuania"]}, {"text": "Penktok\u0173 i\u0161\u0161\u016bkis", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Andrius Ro\u017eickas", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV3_Lithuania"]}, {"text": "September 2, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Lithuanian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Lithuanian_language"]}], [{"text": "Mexico", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mexico"]}, {"text": "Todo el mundo cree que sabe", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marco Antonio Regil", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marco_Antonio_Regil"]}, {"text": "Televisa", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Televisa"]}, {"text": "June 13, 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Spanish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spanish_language"]}], [{"text": "Netherlands", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Netherlands"]}, {"text": "Ben je slimmer dan een kind?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Erik van der Hoff", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Net 5", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/NET_5"]}, {"text": "September 2, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dutch", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dutch_language"]}], [{"text": "New Zealand", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/New_Zealand"]}, {"text": "Are You Smarter Than A 10 Year Old?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Dominic Bowden", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dominic_Bowden"]}, {"text": "TV2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV2_(New_Zealand)"]}, {"text": "September 9, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "Norway", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Norway"]}, {"text": "Er du smartere enn en 5. klassing?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sturla Berg-Johansen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sturla_Berg-Johansen"]}, {"text": "TV2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV_2_(Norway)"]}, {"text": "March 9, 2012", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Norwegian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Norwegian_language"]}], [{"text": "Philippines", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Philippines"]}, {"text": "Kakasa Ka Ba Sa Grade 5?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Janno Gibbs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Janno_Gibbs"]}, {"text": "GMA Network", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/GMA_Network"]}, {"text": "October 27, 2007 \u2013 May 9, 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Filipino", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Filipino_language"]}], [{"text": "Poland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Poland"]}, {"text": "Czy jeste\u015b m\u0105drzejszy od 5-klasisty?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Kor\u00f3lczyk", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV Puls", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/TV_Puls"]}, {"text": "October 29, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Polish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Polish_language"]}], [{"text": "Portugal", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Portugal"]}, {"text": "Sabe Mais Do Que Um Mi\u00fado De 10 Anos?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jorge Gabriel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jorge_Gabriel"]}, {"text": "RTP1", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/RTP1"]}, {"text": "September 17, 2007 (1st edition) June 30, 2008 (2nd edition)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Portuguese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Portuguese_language"]}], [{"text": "Romania", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Romania"]}, {"text": "Te crezi mai de\u015ftept dec\u00e2t un copil de clasa a 5-a?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Virgil Ian\u0163u", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Prima TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Prima_TV"]}, {"text": "Unknown", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Romanian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Romanian_language"]}], [{"text": "Russia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Russia"]}, {"text": "\u041a\u0442\u043e \u0443\u043c\u043d\u0435\u0435 5-\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u0438\u043a\u0430? Kto umneye 5-klassnika?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alexandr Pushnoy", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "CTC", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/STS_(TV_channel)"]}, {"text": "December 9, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Russian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Russian_language"]}], [{"text": "Serbia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Serbia"]}, {"text": "Da li ste pametniji od \u0111aka petaka?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Voja Nedeljkovi\u0107", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fox televizija", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Prva_Srpska_Televizija"]}, {"text": "September 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Serbian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Serbian_language"]}], [{"text": "Slovakia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Slovakia"]}, {"text": "Ste chytrej\u0161\u00ed ako piatak?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Peter Marcin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TV Mark\u00edza", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mark\u00edza"]}, {"text": "2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Slovak", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Slovak_language"]}], [{"text": "Slovenia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Slovenia"]}, {"text": "Ste pametnej\u0161i od peto\u0161olca?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TBA", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "POP TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/POP_TV"]}, {"text": "TBA", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Slovene", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Slovene_language"]}], [{"text": "South Africa", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/South_Africa"]}, {"text": "Are You Smarter Than a 5th Grader?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Soli Philander", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "M-Net", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/M-Net"]}, {"text": "January 27, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "Spain", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spain"]}, {"text": "\u00bfSabes m\u00e1s que un ni\u00f1o de primaria?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ram\u00f3n Garc\u00eda", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ram\u00f3n_Garc\u00eda_(TV_host)"]}, {"text": "Antena 3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"]}, {"text": "July 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Spanish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Spanish_language"]}], [{"text": "Sri Lanka", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sri_Lanka"]}, {"text": "Punchi Pahe Man", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Vijaya Nandasiri", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sirasa TV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sirasa_TV"]}, {"text": "2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Sinhala", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sinhalese_language"]}], [{"text": "Sweden", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sweden"]}, {"text": "Smartare \u00e4n en femteklassare", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Lasse Kron\u00e9r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Lasse_Kron\u00e9r"]}, {"text": "SVT1", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/SVT1"]}, {"text": "March 19, 2011", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Swedish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Swedish_language"]}], [{"text": "Taiwan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Taiwan"]}, {"text": "\u767e\u842c\u5c0f\u5b78\u5802 B\u01cei w\u00e0n xi\u01ceo xu\u00e9t\u00e1ng ", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Zhang Xiao-yan", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "TTV", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Taiwan_Television"]}, {"text": "October 3, 2008 \u2013 May 3, 2013", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Standard Chinese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Standard_Chinese"]}], [{"text": "Thailand", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thailand"]}, {"text": "\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e41\u0e19\u0e48? \u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e49 \u0e40\u0e14\u0e47\u0e01 (\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e16\u0e21)! T\u0304\u0125\u0101 khu\u1e47 n\u00e6\u0300? X\u1ef3\u0101 ph\u00e6\u0302 d\u0115k (prat\u0304hm)!", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kanit Sarasin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Thai TV 3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Channel_3_(Thailand)"]}, {"text": "October 1, 2007 (1st edition) October 13, 2008 \u2013 April 29, 2010 (2nd edition)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Thai", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thai_language"]}], [{"text": "Turkey", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Turkey"]}, {"text": "5'e Gidenden Ak\u0131ll\u0131 M\u0131s\u0131n?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Tolga Garibo\u011flu", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "STAR TV", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "June 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Turkish", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Turkish_language"]}], [{"text": "Ukraine", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ukraine"]}, {"text": "\u0427\u0438 \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u043d\u0456\u0448\u0438\u0439 \u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u2019\u044f\u0442\u0438\u043a\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a\u0430? Chy rozumnishiy ty za p'yatyklasnyka?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Serhiy Prytula", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Serhiy_Prytula"]}, {"text": "Novyi Kanal", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Novyi_Kanal"]}, {"text": "January 6, 2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ukrainian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ukrainian_language"]}], [{"text": "United Kingdom", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/United_Kingdom"]}, {"text": "Are You Smarter than a 10 Year Old?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Noel Edmonds", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Noel_Edmonds"]}, {"text": "Sky One", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sky_1"]}, {"text": "7 October 2007 \u2013 24 April 2010", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "United States", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/United_States"]}, {"text": "Are You Smarter than a 5th Grader?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jeff Foxworthy", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jeff_Foxworthy"]}, {"text": "Fox", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fox_Broadcasting_Company"]}, {"text": "February 27, 2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "United States", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/United_States"]}, {"text": "Are You Smarter than a 5th Grader?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jeff Foxworthy", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jeff_Foxworthy"]}, {"text": "Syndicated by", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/20th_Television"]}, {"text": "September 21, 2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "English", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/English_language"]}], [{"text": "Vietnam", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Vietnam"]}, {"text": "Ai th\u00f4ng minh h\u01a1n h\u1ecdc sinh l\u1edbp 5?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "T\u1ea1 Minh T\u00e2m", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "HTV2", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ho_Chi_Minh_City_Television"]}, {"text": "June 19, 2009 \u2013 late 2009 (axed) November 2010 \u2013 early 2011 (1st revived)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Vietnamese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Vietnamese_language"]}], [{"text": "Vietnam", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Vietnam"]}, {"text": "Ai th\u00f4ng minh h\u01a1n h\u1ecdc sinh l\u1edbp 5?", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Thanh B\u1ea1ch", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "VTV3", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Vietnam_Television"]}, {"text": "January 19, 2012 \u2013 present (2nd revived)", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Vietnamese", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Vietnamese_language"]}]]}