{"_id": "0247-433", "pgId": "0247", "numCols": 5, "numDataRows": 60, "pgTitle": "Members of the 15th Seanad", "tableCaption": "", "numNumericCols": 0, "headers": [{"text": "Name", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Panel", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Party", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Notes", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "Katharine Bulbulia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Katharine_Bulbulia"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Miche\u00e1l Cranitch", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miche\u00e1l_Cranitch"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Tras Honan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Tras_Honan"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Patrick Kennedy", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Patrick_Kennedy_(Limerick_politician)"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Jimmy Leonard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jimmy_Leonard"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Flor O'Mahony", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Flor_O'Mahony"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Myles Staunton", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Myles_Staunton"]}, {"text": "Administrative Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Administrative_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Richard Bruton", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Richard_Bruton"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Pierce Butler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierce_Butler_(Irish_politician)"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Michael Ferris", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Michael_Ferris"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Tom Fitzgerald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Tom_Fitzgerald_(Irish_politician)"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Thomas Hussey", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thomas_Hussey_(Irish_politician)"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Rory Kiely", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rory_Kiely"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "John Mannion, Jnr", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_Mannion,_Jnr"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Charles McDonald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_McDonald_(Irish_politician)"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "Cathaoirleach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cathaoirleach"]}], [{"text": "Liam Naughten", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Liam_Naughten"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Martin O'Toole", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_O'Toole"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "William Ryan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/William_Ryan_(Irish_politician)"]}, {"text": "Agricultural Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Agricultural_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Patsy Lawlor", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Patsy_Lawlor"]}, {"text": "Cultural and Educational Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cultural_and_Educational_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Maurice Manning", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Maurice_Manning"]}, {"text": "Cultural and Educational Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cultural_and_Educational_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Timothy McAuliffe", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Timothy_McAuliffe"]}, {"text": "Cultural and Educational Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cultural_and_Educational_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Mary O'Rourke", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mary_O'Rourke"]}, {"text": "Cultural and Educational Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cultural_and_Educational_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Joe Walsh", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Joe_Walsh_(Irish_politician)"]}, {"text": "Cultural and Educational Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cultural_and_Educational_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Deirdre Bolger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Deirdre_Bolger"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Barry Cogan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Barry_Cogan_(politician)"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Se\u00e1n Fallon", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Se\u00e1n_Fallon_(politician)"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Alexis FitzGerald, Jnr", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Alexis_FitzGerald,_Jnr"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Michael Howard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Michael_Howard_(Irish_politician)"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Mick Lanigan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mick_Lanigan"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Ruairi Quinn", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ruairi_Quinn"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "Patrick J. Reynolds", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Patrick_J._Reynolds"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Eoin Ryan, Snr", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Eoin_Ryan,_Snr"]}, {"text": "Industrial and Commercial Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Industrial_and_Commercial_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "John Blennerhassett", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_Blennerhassett"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Toddie Byrne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Toddie_Byrne"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Donal Carey", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Donal_Carey"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "S\u00e9amus Dolan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/S\u00e9amus_Dolan"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "Cathaoirleach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Cathaoirleach"]}], [{"text": "Des Hanafin", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Des_Hanafin"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Jack Harte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jack_Harte_(Irish_politician)"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Brian Hillery", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Brian_Hillery"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Dan Kiely", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Dan_Kiely"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Brian Mullooly", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Brian_Mullooly"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fianna F\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fianna_F\u00e1il"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Andy O'Brien", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andy_O'Brien_(politician)"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Maurice O'Connell", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Maurice_O'Connell_(Fine_Gael)"]}, {"text": "Labour Panel", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Panel"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Gemma Hussey", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gemma_Hussey"]}, {"text": "National University of Ireland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/National_University_of_Ireland_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "23rd D\u00e1il", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Members_of_the_23rd_D\u00e1il"]}], [{"text": "John A. Murphy", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_A._Murphy"]}, {"text": "National University of Ireland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/National_University_of_Ireland_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Liam B. Ryan", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Liam_Ryan_(politician)"]}, {"text": "National University of Ireland", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/National_University_of_Ireland_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Catherine McGuinness", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Catherine_McGuinness"]}, {"text": "University of Dublin", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/University_of_Dublin_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Mary Robinson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mary_Robinson"]}, {"text": "University of Dublin", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/University_of_Dublin_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Shane Ross", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Shane_Ross"]}, {"text": "University of Dublin", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/University_of_Dublin_(constituency)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Ulick Burke", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ulick_Burke_(politician)"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "John F. Carroll", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_Carroll_(trade_unionist)"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Timmy Conway", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Timmy_Conway"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "James Dooge", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/James_Dooge"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Patrick Dunne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paddy_Dunne_(politician)"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Robert Fausset", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Fausset"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Jim Higgins", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jim_Higgins_(Irish_politician)"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Miriam Kearney", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miriam_Kearney"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Pat Magner", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pat_Magner"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Labour Party", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Labour_Party_(Ireland)"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Se\u00e1n O'Leary", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Se\u00e1n_O'Leary"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fine Gael", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fine_Gael"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "T. K. Whitaker", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/T._K._Whitaker"]}, {"text": "Nominated by the Taoiseach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Nominated_members_of_Seanad_\u00c9ireann"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Independent", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Independent_politician"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}]]}