{"_id": "1147-472", "pgId": "1147", "numCols": 4, "numDataRows": 121, "pgTitle": "Swiss National Road Race Championships", "tableCaption": "", "numNumericCols": 1, "headers": [{"text": "Year", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gold", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Silver", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Bronze", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "1892", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Edouard Wicky", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Edouard_Wicky"]}, {"text": "Eug\u00e8ne Wicky", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Benjamin Crausaz", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1893", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Edouard Wicky", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Edouard_Wicky"]}, {"text": "Th\u00e9odore Champion", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Th\u00e9odore_Champion"]}, {"text": "Arnold Bozino", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1894", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Favre", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Favre"]}, {"text": "Serge Sarzano", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gaston Beguin", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1895", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Favre", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Favre"]}, {"text": "Jacques Goncet", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Arnold Bozino", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1896", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Viarret", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean_Viarret"]}, {"text": "Henri Favre", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Favre"]}, {"text": "Ernst K\u00e4ser", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1897", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Viarret", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean_Viarret"]}, {"text": "Charles Calame", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Bron", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1898", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Albert Furrer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_Furrer"]}, {"text": "Emile Barrot", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Georg Isler", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1899", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fritz Ryser", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Ryser"]}, {"text": "Charles Calame", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Georg Isler", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1900", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Lugon", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Lugon"]}, {"text": "Ernst Dubach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_Dubach"]}, {"text": "Franz Jucker", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1901", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Not held", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1902", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernst Dubach", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_Dubach"]}, {"text": "Paul Locher", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Albert Mami\u00e9", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1903", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Not held", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1904", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alexandre Castellino", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Castellino"]}, {"text": "Marcel Lequatre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Piquet", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1905-1907", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Not held", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1908", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Heinrich Gaugler", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Franz Suter", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1909", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Guyot", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Guyot_(cyclist)"]}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Marcel Lequatre", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1910", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Guyot", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Guyot_(cyclist)"]}, {"text": "Robert Chopard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Erwin Kohler", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1911", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Otto Wiedmer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Otto_Wiedmer"]}], [{"text": "1911", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Chopard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Emile Chopard", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Konrad Werfeli", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1912", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Charles Guyot", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Guyot_(cyclist)"]}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}], [{"text": "1913", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Otto Wiedmer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Otto_Wiedmer"]}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}], [{"text": "1914", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Oscar Egg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Oscar_Egg"]}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}], [{"text": "1915", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}, {"text": "Charles Guyot", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Guyot_(cyclist)"]}, {"text": "Paul Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Suter"]}], [{"text": "1916", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}, {"text": "Arnold Grandjean", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}], [{"text": "1917", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernst Kaufmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_Kaufmann"]}, {"text": "Marcel Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Perri\u00e8re"]}, {"text": "Marcel Lequatre", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1918", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernst Kaufmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_Kaufmann"]}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Heinrich Wegmann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1919", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Rheinwald", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Rheinwald"]}, {"text": "Marcel Lequatre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Walter Rochat", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1920", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Max Suter", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Otto Wiedmer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Otto_Wiedmer"]}], [{"text": "1921", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Charles Guyot", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Charles_Guyot_(cyclist)"]}, {"text": "Charles Perri\u00e8re", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1922", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Henri Coll\u00e9", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Marius Demierre", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1923", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Guillod", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Guillod"]}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Kastor Notter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kastor_Notter"]}], [{"text": "1924", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kastor Notter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kastor_Notter"]}, {"text": "Henri Reymond", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Henri Coll\u00e9", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1925", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kastor Notter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kastor_Notter"]}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Henri Reymond", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1926", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Albert Blattmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_Blattmann"]}, {"text": "Roger Pipoz", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1927", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kastor Notter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kastor_Notter"]}, {"text": "Albert Blattmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_Blattmann"]}, {"text": "Henri Reymond", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1928", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Albert Blattmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_Blattmann"]}, {"text": "Georges Antenen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Antenen"]}, {"text": "Eugen Schlegel", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1929", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Heiri Suter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heiri_Suter"]}, {"text": "Georges Antenen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Antenen"]}, {"text": "Albert Meyer", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1930", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Georges Antenen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Antenen"]}, {"text": "Albert Blattmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_Blattmann"]}, {"text": "G\u00e9rard Wuilleumier", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1931", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Albert B\u00fcchi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_B\u00fcchi"]}, {"text": "Georges Antenen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Antenen"]}, {"text": "Alfred Bula", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1932", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "August Erne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/August_Erne"]}, {"text": "Albert B\u00fcchi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_B\u00fcchi"]}, {"text": "Ernst Meier", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1933", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Georges Antenen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Antenen"]}, {"text": "Roger Pipoz", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Th\u00e9o Heimann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1934", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Gilgen", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Gilgen"]}, {"text": "Kurt Stettler", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Walter Blattmann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1935", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Egli", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Egli"]}, {"text": "August Erne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/August_Erne"]}, {"text": "Fritz Hartmann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1936", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Egli", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Egli"]}, {"text": "Karl Litschi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Karl_Litschi"]}, {"text": "Albert B\u00fcchi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Albert_B\u00fcchi"]}], [{"text": "1937", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Leo Amberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Leo_Amberg"]}, {"text": "Robert Zimmermann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Zimmermann_(cyclist)"]}, {"text": "Werner Buchwalder", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1938", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Leo Amberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Leo_Amberg"]}, {"text": "Hans Martin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Werner Buchwalder", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1939", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Karl Litschi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Karl_Litschi"]}, {"text": "Fritz Saladin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Martin", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1940", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Edgar Buchwalder", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Edgar_Buchwalder"]}, {"text": "Hans Martin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Werner Buchwalder", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1941", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Karl Litschi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Karl_Litschi"]}, {"text": "Paul Egli", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Egli"]}, {"text": "Walter Diggelmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Walter_Diggelmann"]}], [{"text": "1942", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Edgar Buchwalder", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Edgar_Buchwalder"]}, {"text": "Hans Knecht", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Knecht"]}, {"text": "Leo Amberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Leo_Amberg"]}], [{"text": "1943", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Knecht", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Knecht"]}, {"text": "Ernest N\u00e4f", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_N\u00e4f"]}, {"text": "Fritz Stocker", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1944", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernest N\u00e4f", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_N\u00e4f"]}, {"text": "Josef Wagner", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Wagner_(cyclist)"]}, {"text": "Hans Maag", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1945", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernst W\u00fcthrich", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_W\u00fcthrich"]}, {"text": "Josef Wagner", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Wagner_(cyclist)"]}, {"text": "Leo Weilenmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Leo_Weilenmann"]}], [{"text": "1946", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Knecht", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Knecht"]}, {"text": "Werner Buchwalder", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernest N\u00e4f", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_N\u00e4f"]}], [{"text": "1947", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Knecht", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Knecht"]}, {"text": "Karl Litschi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Karl_Litschi"]}, {"text": "Pietro Tarchini", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pietro_Tarchini"]}], [{"text": "1948", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ferdi K\u00fcbler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler"]}, {"text": "Georges Aeschlimann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Georges_Aeschlimann"]}, {"text": "Emilio Croci Torti", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1949", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ferdi K\u00fcbler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler"]}, {"text": "Emilio Croci Torti", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fritz Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Sch\u00e4r"]}], [{"text": "1950", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ferdi K\u00fcbler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler"]}, {"text": "Fritz Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Sch\u00e4r"]}, {"text": "Gottfried Weilenmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gottfried_Weilenmann"]}], [{"text": "1951", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ferdi K\u00fcbler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler"]}, {"text": "Giovanni Rossi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Giovanni_Rossi"]}, {"text": "Fritz Zbinden", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Zbinden"]}], [{"text": "1952", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gottfried Weilenmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gottfried_Weilenmann"]}, {"text": "Carlo Lafranchi", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean Brun", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean_Brun"]}], [{"text": "1953", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fritz Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Sch\u00e4r"]}, {"text": "Marcel Huber", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Carlo Lafranchi", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1954", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ferdi K\u00fcbler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler"]}, {"text": "Fritz Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Sch\u00e4r"]}, {"text": "Carlo Clerici", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Carlo_Clerici"]}], [{"text": "1955", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hugo Koblet", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hugo_Koblet"]}, {"text": "Carlo Clerici", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Carlo_Clerici"]}, {"text": "Hans Hollenstein", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Hollenstein"]}], [{"text": "1956", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rolf Graf", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Graf"]}, {"text": "Fritz Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fritz_Sch\u00e4r"]}, {"text": "Ernst Traxel", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1957", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Hollenstein", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Hollenstein"]}, {"text": "Max Schellenberg", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Toni Gr\u00e4ser", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1958", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jean-Claude Gret", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Claude_Gr\u00e8t"]}, {"text": "Toni Gr\u00e4ser", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Oskar Von B\u00fcren", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1959", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rolf Graf", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Graf"]}, {"text": "Attilio Moresi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Attilio_Moresi"]}, {"text": "Fritz Gallati", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1960", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ren\u00e9 Strehler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ren\u00e9_Strehler"]}, {"text": "Rolf Graf", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Graf"]}, {"text": "Erwin Lutz", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1961", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernst Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ernst_Fuchs_(cyclist)"]}, {"text": "Rolf Graf", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Graf"]}, {"text": "Rolf Maurer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Maurer"]}], [{"text": "1962", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rolf Graf", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Graf"]}, {"text": "Giovanni Albisetti", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Attilio Moresi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Attilio_Moresi"]}], [{"text": "1963", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Attilio Moresi", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Attilio_Moresi"]}, {"text": "Rolf Maurer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_Maurer"]}, {"text": "Rudolf Hauser", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rudolf_Hauser"]}], [{"text": "1964", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rudolf Hauser", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rudolf_Hauser"]}, {"text": "Manfred H\u00e4berli", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Hinterm\u00fcller", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1965", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Robert Hagmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Robert_Hagmann"]}, {"text": "Werner Weber", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Willy Spuhler", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1966", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paul Zollinger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paul_Zollinger"]}, {"text": "Hans Stadelmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Stadelmann"]}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}], [{"text": "1967", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fredy R\u00fcegg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Alfred_R\u00fcegg"]}, {"text": "Willy Spuhler", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ren\u00e9 Binggeli", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ren\u00e9_Binggeli"]}], [{"text": "1968", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Karl Brand", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Karl_Brand_(cyclist)"]}, {"text": "Peter Abt", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Emil Zimmermann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1969", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Bernard Vifian", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Bernard_Vifian"]}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}, {"text": "Erwin Thalmann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1970", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kurt Rub", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kurt_Rub"]}, {"text": "Erwin Thalmann", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Peter Abt", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1971", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}, {"text": "J\u00fcrg Schneider", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Erwin Thalmann", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1972", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Josef Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Fuchs_(cyclist)"]}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}, {"text": "Erich Spahn", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1973", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Josef Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Fuchs_(cyclist)"]}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}, {"text": "Bruno Hubschmid", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Bruno_Hubschmid"]}], [{"text": "1974", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Salm", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Salm"]}, {"text": "Louis Pfenninger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Louis_Pfenninger"]}, {"text": "Ueli Sutter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ueli_Sutter"]}], [{"text": "1975", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Salm", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Salm"]}, {"text": "Josef Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Fuchs_(cyclist)"]}, {"text": "Ueli Sutter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ueli_Sutter"]}], [{"text": "1976", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Salm", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Salm"]}, {"text": "Ueli Sutter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ueli_Sutter"]}, {"text": "Roland Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Sch\u00e4r"]}], [{"text": "1977", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Roland Salm", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Salm"]}, {"text": "Ren\u00e9 Savary", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ren\u00e9_Savary"]}, {"text": "Guido Amrhein", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1978", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gottfried Schmutz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gottfried_Schmutz"]}, {"text": "Erwin Lienhard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Erwin_Lienhard"]}, {"text": "Josef Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Josef_Fuchs_(cyclist)"]}], [{"text": "1979", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hansj\u00f6rg Aemisegger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hansj\u00f6rg_Aemisegger"]}, {"text": "Bruno Wolfer", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guido Amrhein", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1980", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gottfried Schmutz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gottfried_Schmutz"]}, {"text": "Erwin Lienhard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Erwin_Lienhard"]}, {"text": "Daniel Gisiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Gisiger"]}], [{"text": "1981", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Stefan Mutter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Mutter"]}, {"text": "Daniel Gisiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Gisiger"]}, {"text": "Erwin Lienhard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Erwin_Lienhard"]}], [{"text": "1982", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gilbert Glaus", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gilbert_Glaus"]}, {"text": "Bruno Wolfer", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Daniel M\u00fcller", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1983", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Serge Demierre", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Serge_Demierre"]}, {"text": "Stefan Mutter", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Mutter"]}, {"text": "Bruno Wolfer", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1984", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Erich Maechler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Erich_Maechler"]}, {"text": "Hubert Seiz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hubert_Seiz"]}, {"text": "Gilbert Glaus", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gilbert_Glaus"]}], [{"text": "1985", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gottfried Schmutz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gottfried_Schmutz"]}, {"text": "Urs Freuler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Urs_Freuler"]}, {"text": "Heinz Imboden", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Heinz_Imboden"]}], [{"text": "1986", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Urs Zimmermann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Urs_Zimmermann"]}, {"text": "J\u00f6rg M\u00fcller", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/J\u00f6rg_M\u00fcller_(cyclist)"]}, {"text": "Jean-Marie Grezet", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jean-Marie_Grezet"]}], [{"text": "1987", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "J\u00f6rg M\u00fcller", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/J\u00f6rg_M\u00fcller_(cyclist)"]}, {"text": "Pascal Richard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pascal_Richard"]}, {"text": "Daniel Gisiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Gisiger"]}], [{"text": "1988", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hubert Seiz", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hubert_Seiz"]}, {"text": "Guido Winterberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Guido_Winterberg"]}, {"text": "Fabian Fuchs", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fabian_Fuchs"]}], [{"text": "1989", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pascal Richard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pascal_Richard"]}, {"text": "Niki R\u00fcttimann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Niki_R\u00fcttimann"]}, {"text": "Herbert Niederberger", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1990", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rolf J\u00e4rmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_J\u00e4rmann"]}, {"text": "Hansruedi M\u00e4rki", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Tony Rominger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Tony_Rominger"]}], [{"text": "1991", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Laurent Dufaux", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Laurent_Dufaux"]}, {"text": "Daniel Steiger", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Mauro Gianetti", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mauro_Gianetti"]}], [{"text": "1992", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Thomas Wegm\u00fcller", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thomas_Wegm\u00fcller"]}, {"text": "Erich Maechler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Erich_Maechler"]}, {"text": "Beat Zberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Beat_Zberg"]}], [{"text": "1993", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Pascal Richard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pascal_Richard"]}, {"text": "Rolf J\u00e4rmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_J\u00e4rmann"]}, {"text": "Mauro Gianetti", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mauro_Gianetti"]}], [{"text": "1994", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Felice Puttini", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Felice_Puttini"]}, {"text": "Karl K\u00e4lin", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Rocco Cattaneo", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1995", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Felice Puttini", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Felice_Puttini"]}, {"text": "Pascal Richard", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pascal_Richard"]}, {"text": "Rolf J\u00e4rmann", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Rolf_J\u00e4rmann"]}], [{"text": "1996", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Armin Meier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Armin_Meier"]}, {"text": "Beat Zberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Beat_Zberg"]}, {"text": "Oscar Camenzind", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Oscar_Camenzind"]}], [{"text": "1997", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Oscar Camenzind", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Oscar_Camenzind"]}, {"text": "Roland Meier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roland_Meier"]}, {"text": "Niki Aebersold", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Niki_Aebersold"]}], [{"text": "1998", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Niki Aebersold", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Niki_Aebersold"]}, {"text": "Armin Meier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Armin_Meier"]}, {"text": "Franz Hotz", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1999", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Armin Meier", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Armin_Meier"]}, {"text": "Daniel Schnider", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Schnider"]}, {"text": "Mauro Gianetti", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mauro_Gianetti"]}], [{"text": "2000", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Markus Zberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Markus_Zberg"]}, {"text": "Marcel Strauss", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Strauss"]}, {"text": "Roger Beuchat", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roger_Beuchat"]}], [{"text": "2001", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martin Elmiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Elmiger"]}, {"text": "Pierre Bourquenoud", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Bourquenoud"]}, {"text": "Daniel Schnider", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Schnider"]}], [{"text": "2002", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Alexandre Moos", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Moos"]}, {"text": "Roger Beuchat", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roger_Beuchat"]}, {"text": "Pierre Bourquenoud", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pierre_Bourquenoud"]}], [{"text": "2003", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Daniel Schnider", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Daniel_Schnider"]}, {"text": "Roger Beuchat", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Roger_Beuchat"]}, {"text": "Niki Aebersold", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Niki_Aebersold"]}], [{"text": "2004", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gr\u00e9gory Rast", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gr\u00e9gory_Rast"]}, {"text": "Sascha Urweider", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Oscar Camenzind", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Oscar_Camenzind"]}], [{"text": "2005", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martin Elmiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Elmiger"]}, {"text": "Alexandre Moos", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Moos"]}, {"text": "Marcel Strauss", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Strauss"]}], [{"text": "2006", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gr\u00e9gory Rast", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gr\u00e9gory_Rast"]}, {"text": "Marcel Strauss", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Marcel_Strauss"]}, {"text": "Aur\u00e9lien Clerc", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Aur\u00e9lien_Clerc"]}], [{"text": "2007", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Beat Zberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Beat_Zberg"]}, {"text": "Fabian Cancellara", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fabian_Cancellara"]}, {"text": "David Loosli", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/David_Loosli"]}], [{"text": "2008", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Markus Zberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Markus_Zberg"]}, {"text": "Martin Elmiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Elmiger"]}, {"text": "Mathias Frank", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mathias_Frank"]}], [{"text": "2009", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fabian Cancellara", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fabian_Cancellara"]}, {"text": "Mathias Frank", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mathias_Frank"]}, {"text": "Thomas Frei", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thomas_Frei"]}], [{"text": "2010", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martin Elmiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Elmiger"]}, {"text": "Simon Zahner", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Simon_Zahner"]}, {"text": "Pirmin Lang", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pirmin_Lang"]}], [{"text": "2011", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Fabian Cancellara", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fabian_Cancellara"]}, {"text": "Steve Morabito", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Steve_Morabito"]}, {"text": "Martin Kohler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Kohler"]}], [{"text": "2012", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martin Kohler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Kohler"]}, {"text": "Michael Albasini", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Michael_Albasini"]}, {"text": "Fabian Cancellara", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Fabian_Cancellara"]}], [{"text": "2013", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Michael Sch\u00e4r", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Michael_Sch\u00e4r"]}, {"text": "Martin Elmiger", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Elmiger"]}, {"text": "Martin Kohler", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Kohler"]}]]}