{"_id": "0174-979", "pgId": "0174", "numCols": 3, "numDataRows": 38, "pgTitle": "List of Mexican films of the 1920s", "tableCaption": "", "numNumericCols": 0, "headers": [{"text": "Title", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Director", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Cast", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "1920", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1920_in_film"]}, {"text": "1920", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1920_in_film"]}, {"text": "1920", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1920_in_film"]}], [{"text": "El Zarco", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jos\u00e9 Manuel Ramos", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Hasta despu\u00e9s de la muerte", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernesto Vollrath", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1921", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1921_in_film"]}, {"text": "1921", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1921_in_film"]}, {"text": "1921", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1921_in_film"]}], [{"text": "En la hacienda", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernesto Vollrath", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "De raza azteca", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guillermo \"Indio\" Calles", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El caporal", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Miguel Contreras Torres", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miguel_Contreras_Torres"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1922", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1922_in_film"]}, {"text": "1922", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1922_in_film"]}, {"text": "1922", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1922_in_film"]}], [{"text": "El robo de veinte millones", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernesto Vollrath", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El hombre sin patria", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Miguel Contreras Torres", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miguel_Contreras_Torres"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "La parcela", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ernesto Vollrath", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1923", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1923_in_film"]}, {"text": "1923", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1923_in_film"]}, {"text": "1923", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1923_in_film"]}], [{"text": "Almas tropicales", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Manuel R. Ojeda", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Atavismo", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gustavo S\u00e1enz de Sicilia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gustavo_S\u00e1enz_de_Sicilia"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El hijo de la loca", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jos\u00e9 S. Ortiz", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1924", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1924_in_film"]}, {"text": "1924", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1924_in_film"]}, {"text": "1924", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1924_in_film"]}], [{"text": "Un drama en la aristocracia", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gustavo S\u00e1enz de Sicilia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gustavo_S\u00e1enz_de_Sicilia"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1925", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1925_in_film"]}, {"text": "1925", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1925_in_film"]}, {"text": "1925", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1925_in_film"]}], [{"text": "El buitre", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gabriel Garc\u00eda Moreno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Garc\u00eda_Moreno"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Tras las bambalinas del Batacl\u00e1n", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "William P. S. Earle", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1926", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1926_in_film"]}, {"text": "1926", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1926_in_film"]}, {"text": "1926", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1926_in_film"]}], [{"text": "Del rancho a la capital", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Del_rancho_a_la_capital"]}, {"text": "Eduardo Urriola", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El indio yaqui", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guillermo \"Indio\" Calles", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1927", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1927_in_film"]}, {"text": "1927", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1927_in_film"]}, {"text": "1927", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1927_in_film"]}], [{"text": "Una cat\u00e1strofe en el mar", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Eduardo Urriola", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El le\u00f3n de la Sierra Morena", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Miguel Contreras Torres", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miguel_Contreras_Torres"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El pu\u00f1o de hierro", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gabriel Garc\u00eda Moreno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Garc\u00eda_Moreno"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Raza de bronce", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guillermo \"Indio\" Calles", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "El tren fantasma", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gabriel Garc\u00eda Moreno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Garc\u00eda_Moreno"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1928", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1928_in_film"]}, {"text": "1928", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1928_in_film"]}, {"text": "1928", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1928_in_film"]}], [{"text": "El secreto de la abuela", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "C\u00e1ndida Beltr\u00e1n Rend\u00f3n", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Sol de gloria", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Guillermo \"Indio\" Calles", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "1929", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1929_in_film"]}, {"text": "1929", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1929_in_film"]}, {"text": "1929", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1929_in_film"]}], [{"text": "Aguiluchos mexicanos", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Miguel Contreras Torres", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miguel_Contreras_Torres"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Alas de gloria", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "\u00c1ngel E. \u00c1lvarez", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "La boda de Rosario", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Gustavo S\u00e1enz de Sicilia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gustavo_S\u00e1enz_de_Sicilia"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Los hijos del destino", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Charles Amador", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}], [{"text": "Terrible pesadilla", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Luis Lezama", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Luis_Lezama"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}]]}