{"_id": "0498-924", "pgId": "0498", "numCols": 6, "numDataRows": 15, "pgTitle": "1986 Grand Prix (tennis)", "tableCaption": "", "numNumericCols": 0, "headers": [{"text": "Week of", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Tournament", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Champion", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Runner-up", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Semifinalists", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Quarterfinalists", "isNumeric": false, "links": []}], "rows": [[{"text": "8 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Mercedes Cup", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Mart\u00edn Jaite", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mart\u00edn_Jaite"]}, {"text": "Jonas Svensson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jonas_Svensson_(tennis)"]}, {"text": "Andr\u00e9s G\u00f3mez", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9s_G\u00f3mez"]}, {"text": "David de Miguel-Lapiedra", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/David_de_Miguel"]}], [{"text": "8 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Mercedes Cup", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Hans Gildemeister", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Hans_Gildemeister"]}, {"text": "Mansour Bahrami", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mansour_Bahrami"]}, {"text": "Andr\u00e9s G\u00f3mez", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9s_G\u00f3mez"]}, {"text": "David de Miguel-Lapiedra", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/David_de_Miguel"]}], [{"text": "8 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martini Open", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1986_Geneva_Open"]}, {"text": "Henri Leconte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Leconte"]}, {"text": "Thierry Tulasne", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Thierry_Tulasne"]}, {"text": "Eduardo Bengoechea", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bengoechea"]}, {"text": "Martin Wostenholme", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Wostenholme"]}], [{"text": "8 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Martini Open", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1986_Geneva_Open"]}, {"text": "Andreas Maurer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andreas_Maurer"]}, {"text": "Gustavo Luza", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Gustavo_Luza"]}, {"text": "Eduardo Bengoechea", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bengoechea"]}, {"text": "Martin Wostenholme", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Martin_Wostenholme"]}], [{"text": "15 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Volvo Championships", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "John McEnroe", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_McEnroe"]}, {"text": "Stefan Edberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Edberg"]}, {"text": "Peter Lundgren", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Peter_Lundgren"]}, {"text": "Derrick Rostagno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Derrick_Rostagno"]}], [{"text": "15 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Volvo Championships", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Stefan Edberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Edberg"]}, {"text": "Peter Fleming", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Peter_Fleming_(tennis)"]}, {"text": "Peter Lundgren", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Peter_Lundgren"]}, {"text": "Derrick Rostagno", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Derrick_Rostagno"]}], [{"text": "15 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ebel German Open", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1986_Grand_Prix_German_Open"]}, {"text": "Henri Leconte", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Henri_Leconte"]}, {"text": "Miloslav Me\u010d\u00ed\u0159", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Miloslav_Me\u010d\u00ed\u0159"]}, {"text": "Emilio S\u00e1nchez", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Emilio_S\u00e1nchez"]}, {"text": "Mel Purcell", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mel_Purcell"]}], [{"text": "15 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ebel German Open", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1986_Grand_Prix_German_Open"]}, {"text": "Sergio Casal", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Sergio_Casal"]}, {"text": "Boris Becker", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Boris_Becker"]}, {"text": "Emilio S\u00e1nchez", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Emilio_S\u00e1nchez"]}, {"text": "Mel Purcell", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mel_Purcell"]}], [{"text": "22 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Transamerica Open", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "John McEnroe", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/John_McEnroe"]}, {"text": "Jimmy Connors", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jimmy_Connors"]}, {"text": "Stefan Edberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Edberg"]}, {"text": "Jim Grabb", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jim_Grabb"]}], [{"text": "22 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Transamerica Open", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Peter Fleming", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Peter_Fleming_(tennis)"]}, {"text": "Mike De Palmer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mike_De_Palmer"]}, {"text": "Stefan Edberg", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Stefan_Edberg"]}, {"text": "Jim Grabb", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jim_Grabb"]}], [{"text": "22 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Torneo Godo Marlboro", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Kent Carlsson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Kent_Carlsson"]}, {"text": "Andreas Maurer", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Andreas_Maurer"]}, {"text": "Horst Skoff", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Horst_Skoff"]}, {"text": "Milan \u0160rejber", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Milan_\u0160rejber"]}], [{"text": "22 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Torneo Godo Marlboro", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Jan Gunnarsson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Jan_Gunnarsson"]}, {"text": "Carlos di Laura", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Carlos_di_Laura"]}, {"text": "Horst Skoff", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Horst_Skoff"]}, {"text": "Milan \u0160rejber", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Milan_\u0160rejber"]}], [{"text": "29 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Internaztional Championships of Sicily", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Ulf Stenlund", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Ulf_Stenlund"]}, {"text": "Pablo Arraya", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Pablo_Arraya"]}, {"text": "Simone Colombo", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Simone_Colombo"]}, {"text": "Mark Dickson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mark_Dickson_(tennis)"]}], [{"text": "29 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Internaztional Championships of Sicily", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Paolo Can\u00e8", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Paolo_Can\u00e8"]}, {"text": "Claudio Mezzadri", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Claudio_Mezzadri"]}, {"text": "Simone Colombo", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Simone_Colombo"]}, {"text": "Mark Dickson", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Mark_Dickson_(tennis)"]}], [{"text": "29 September", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "Davis Cup by NEC: Semifinals", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/1986_Davis_Cup"]}, {"text": "Australia", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/Australia_Davis_Cup_team"]}, {"text": "United States", "isNumeric": false, "links": ["http://www.wikipedia.org/wiki/United_States_Davis_Cup_team"]}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}, {"text": "", "isNumeric": false, "links": []}]]}